###Тестовое задание

Для установки всех необходимых приложению библиотек, необходимо
иметь установленный на машине `nodejs` (8+), а так же менеджер пакетов `npm`

Для установки необходимых пакетов воспользоваться 
командой `npm install` в корневой директории пректа


Так же, параллельно, необходимо запустить NG Live Development Server
для работы над проектом (в корневой директории проекта)
`npm run start`
Live Development Server будет доступен по адресу `http://localhost:4200/`

Для сборки проекта необходимо использовать команду
`npm run build`
Собранная для deploy``я версия будет доступна в папке `dist`
